香港本地非物質文化遺產 - 絕種MK妹 -

你睇佢一舉手一投足都散發住濃厚的MK味，佢個塊想西唔西的西面，真係令人有大大力車落去的衝動
當成個社會都充斥住偽韓妹的時候，純種血統的MK妹真係買少見少，政府應該要帶頭保護本土的MK妹文化

韓狗style

民主女神

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

上水和你shop聽日仲有

黃色經濟圈的障礙

你究竟知唔知咩叫mk妹

呢D都叫MK妹???

童年回憶呀

樓主根本唔知咩係Mk妹

呢啲先係囉

正 btw
阻阻大家 最後一日 德國制裁中國嘅方案自己簽完 記住叫埋親戚朋友老竇老母簽

簽個名有幾難？ 你哋到底想點撚樣啊？？？？？？？

樓主仲細唔怪樓主

樓主不懂 這麼正的女 交給我來守護

學術研究

個阿伯

咁都唔係mk我都唔知講咩好

屌你地咩係MK妹都唔知

好撚柒

人哋俾埋圖你都唔識

你唔係要驗眼係要驗腦

算9數啦你 好明顯幫自己出位咁撚樣直接放個ig出黎 好撚肉酸 做雞都無人叫

你都痴撚線，人地上晒岸開鋪頭，洗撚上位

我整個硬你知道嗎 如果沒有法律我一定讓她懷孕

連 訓啦，柒頭都無，
樓主都夠膽開人開po,
真係勇氣可嘉

睇你個款應該都係小學雞
咁撚樣都叫mk妹
咪撚侮辱啦屌你老母